# Overall

1. Dell Inspiron 3458
2. Intel Broadwell Core i5 5200U
3. Intel HD5500
4. NVIDIA 820 ( disable )
5. HDD 500GB
6. RAM 4GB
7. boot loader : clover

## Awalan
- Matikan NVIDIA (Switcable Graphic dari BIOS)
- Matikan V/T
- UEFI, Legacy OFF

## Work
- Audio (VoodoHD)
- Ethernet (RTL8100)
- Display (Inject Clover, lihat clover)
- Tombol Indikator Audio dan Volume
- Indikator Battery
- Wifi (AR9565)

## Not Work
- Indikator Kecerahan
- Bluetooth 